唔知道顏料嘅定義 包唔包括化妝

😇😇快d叫林太卸妝！

發夢化妝唔小心化得重手左點算好

易容得唔得

有得諗